對住仆街手段既對手 要用更仆街既手法

全力推撚晒警黑狗到

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

「什麼都捨棄不了的人，什麼也改變不了。為了凌駕在怪物之上，必要時連人性也要捨棄。……我想亞妮一定能做到這點。雖然不知道她為了什麼這樣做，不過，能做到這一點的人最終能得到勝利！」
進擊的巨人